第一屆全民隻揪公開賽

日前有警員於旺角執行職務期間邀請市民隻揪
眾多市民反應熱烈表示要一齊應邀想同香蕉仔隻揪
有理由相信尋日警方full gear 搣走揪sir既海報係因為海報上無隻揪公開賽既任何資料
依d 行為係完全唔尊重警隊既邀請
所以小弟想借連登籌劃第一屆全民隻揪大賽
岩岩睇完場地
因伙伊館同紅館要7月中先知有無場

如果揀番旺角麥花臣場會唔會好d?
比賽規則跟mma 但不設磅數
相信依場公開賽緩和近日警民緊張既氣氛

暫時需要搵人重新design 隻揪公開賽宣傳海報
另外，有無任何牌照要申請
請大家一齊籌備隻揪公開賽

召喚世清

希望搵到Rex 參賽
贊助商搵寶礦力

要搵邊個同香蕉糖一戰先
香蕉撚係唔係會上場先

相信警方會感受到我地既熱情
留名上警察上門邀請我去警署商討公開賽事宜

打狗會犯虐畜罪

樓主識唔識架
緊係book瑞和街體育館啦

隻揪蛇

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

肥屍個名同佢身型好大反差,成個打飛機加道友樣咁

比賽規則跟mma 但不設磅數

友賽唔好咁執著

梗係搵一哥盧sir同佢揪啦
一哥打L死佢

睇技術唔係睇磅數

叫埋wave 哥得唔得

有wave 哥做pr宣傳
一定大型過奧運
賺係廣告費都和味

慶功宴叫pizza hut

差到有designer 出手design poster

保險搵信諾

好唔好邀請埋井上尚彌做嘉賓？

推

支持
買飛俾家人朋友一齊睇
最好可以加設即場報名
睇到興起可以一齊參加
相信揪蛇可以打好幾彎

要比選手休息既
要提早報名